{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036346",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 초부리하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。追加人数は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数は宿泊しなくても料金に含まれます。ペットの入室は可能な宿に限られており、付帯施設がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。イベントや付帯施設は現地の状況により変更される場合があります。予約管理は若干の時間差により誤差が発生する可能性がありますので、重複予約にはご注意ください。未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンション運営方針により基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンション基準で適用されます。一軒家ペンションではIPTVとWiFiを提供し、キッチン、客室、禁煙、カラオケ、 족구場、バーベキュー場などの施設があり、駐車場があり、ファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金に含まれますか？",
            "answer": "追加人数は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数は宿泊しなくても料金に含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は可能な宿に限られており、付帯施設がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は誤差が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差により誤差が発生する可能性がありますので、重複予約にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションではIPTVとWiFiを提供し、キッチン、客室、禁煙、カラオケ、 족구場、バーベキュー場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には自然景観がありますか？",
            "answer": "ファミリー渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 355
    }
}